養貓新手 有咩要注意

黎緊月尾去領養貓貓 係英短黎
對於準備做貓奴好興奮又好緊張
因為咩都唔識好驚會整親隻貓貓
貓砂 個竇已經ready好
仲有啲咩係要準備架

準備好貓義工唔比隻貓你養

有冇貓網個的？

fuck

喺領養網見到架

有呀

冇圖點討論？

做咩事

準備好迎接同佢美好嘅每一日

又幾靚女

英短好似腸胃差 諗定食咩糧

好 我會留意下

要幾千蚊個啲領養黎 ？

唔係美短咩

我打電話去問嗰陣都以為係領養
點知佢開價
但隻貓貓真係好可愛 與其由佢留喺原本嗰到不如嗰幾千蚊當係俾佢依家個主人養隻貓貓既生活費
我知一定有人屌我買貓唔領養
但屋企有露台一定俾貓義工撚到仆街 (屋企有長木板開露台嗰陣可以阻到隻貓唔會跳落街)

佢話係英短 睇番係美短

屋企最好無野比佢咬爛，尤其電線

電線收得好埋

買個抓板俾佢抓下

on9

要除定褲比大愛貓撚屌屎忽rip樓主

領養真係笑撚死
買你就買啦，領養喎